1.a

kasu onetan 0 garren kanala (standar imput) pipinak artzen duela ikusi desakegu konsolaren ordes lenenego adibidean besala eta 1 (estandar output) irteera.txt ra bidaltzen da, bigarrena erroreak.txt ra

1.b

kasu onetan 0 garren kanala kopiatu.c tik artzen da pipeing ordes

2

1 kanaletik imprimatu beharrean 2 kanaletik imprimatuko luke erroen kanaletik
